{ "translations": {
    "Workflow OCR" : "OCR 工作流程",
    "Workflow OCR error" : "OCR 工作流程錯誤",
    "Workflow OCR error for file {file}" : "檔案 {file} 的工作流程 OCR 錯誤",
    "Workflow OCR success" : "OCR 工作流程成功",
    "Workflow OCR success for file {file}" : "檔案 {file} 的 OCR 工作流程成功",
    "Workflow settings JSON value cannot be parsed" : "無法分析工作流程設置 JSON 值",
    "OCR file" : "OCR 檔案",
    "OCR processing via workflow" : "通過工作流程進行 OCR 處理",
    "Is OCRmyPDF installed" : "OCRmyPDF 是否已安裝",
    "OCRmyPDF CLI is not installed." : "尚未安裝 OCRmyPDF CLI",
    "OCRmyPDF CLI is not working correctly. Error was: %1$s" : "OCRmyPDF CLI 並未正確運作。錯誤為：%1$s",
    "OCRmyPDF is installed and has version %1$s." : "OCRmyPDF 已安裝，版本為 %1$s。",
    "Workflow OCR Backend is installed." : "工作流程 OCR 後端已安裝。",
    "Workflow OCR Backend is installed but heartbeat failed." : "工作流程 OCR 後端已安裝，但心跳檢查失敗。",
    "Workflow OCR Backend is not reachable. Error was: %1$s" : "無法連線至 Workflow OCR 後端。錯誤為：%1$s",
    "Server side OCR processing via workflow engine" : "透過工作流程引擎進行伺服器端 OCR 處理",
    "This app makes it possible to process various files via OCR algorithms.\n\tThe processing is done via workflow-engine and can therefore easily be customized.\n\tPlease note that you'll have to install the OcrMyPDF CLI on your Nextcloud server to\n\tprocess PDF files. More installation instructions can be found in the docs https://github.com/R0Wi/workflow_ocr/blob/master/README.md." : "此應用程式可以通過 OCR 算法處理各種檔案。\n\t處理是通過工作流程引擎完成的，因此可以輕鬆定制。\n\t請注意，您必須在 Nextcloud 伺服器上安裝 OcrMyPDF CLI 才能處理 PDF 檔案。詳細安裝說明可以在文檔 https://github.com/R0Wi/workflow_ocr/blob/master/README.md 中找到。",
    "Select language(s)" : "選取語言",
    "OCR language" : "OCR 語言",
    "The language(s) to be used for OCR processing" : "OCR 處理所使用的語言",
    "Assign tags after OCR" : "在 OCR 後指定標籤",
    "These tags will be assigned to the file after OCR processing has finished" : "這些標籤會在 OCR 處理完成後指定給檔案",
    "Remove tags after OCR" : "在 OCR 後移除標籤",
    "These tags will be removed from the file after OCR processing has finished" : "這些標籤會在 OCR 處理完成後從檔案中移除",
    "OCR mode" : "OCR 模式",
    "Apply this mode if file already has OCR content" : "若檔案已有 OCR 內容，則套用此模式",
    "Skip text" : "略過文字",
    "Redo OCR" : "重做 OCR",
    "Force OCR" : "強制 OCR",
    "Skip file completely" : "完全跳過檔案",
    "Other settings" : "其他設定",
    "Remove background" : "移除背景",
    "Keep original file version" : "保留原始檔案版本",
    "Keep original file modification date" : "保留原先的檔案的修改日期",
    "Send success notification" : "傳送成功通知",
    "Create sidecar text file" : "建立附屬文字檔",
    "Custom ocrMyPdf CLI arguments" : "自訂 ocrMyPdf CLI 參數"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}